IPhone 細機種電量的比較

iPhone 4,1420MAH
iPhone 4s,1432MAH
iPhone 5,1440MAH
Iphone 5S,1560MAH
iPhone SE(1st),1624MAH
iPhone Mini,2227MAH
細機之間比較下，明顯電量大左
唔好自欺欺人，電量細就細啦

其實最用電唔係個mon咩
細機細mon用電少咗，好似無咩人考慮過？

D人講，5G食電，oled mon食電 ios 14食電

OLED mon先慳電喎

哦，明白，如果係咁，其實佢mon大左 更慳電，平衡返應該大電左，以細機用家來講

電量唔重要
重要係佢做到慳電就得
如果又細又倒水就

都要睇用家使用習慣，真係人人唔同意見

我覺得今代續航力同上一代差唔多

樓主 good observation
但唔係標題黨冇人理

apple點會無諗過
個個倒水前倒水後

冇678？

iPhone SE2 1821MAH
iPhone Mini,2227MAH

咁大部手機

一味大就好，大佬呀，你都要睇cpu各類硬件食幾多w 電架嘛！佢又要省到成本。